警柴灣跌子彈 消息：休班警柴灣被圍毆 舉槍示警跌下

反修例風波升溫，多區示威衝突持續。根據網上所傳，周五晚（15日）有人於柴灣拾到子彈，並傳有警察發射實彈真槍。不過消息透露，一名休班警員周五晚約9時半，經過柴灣街市期間遭一批示威者圍毆，該警員以警棍保護自己不果後舉槍示警，期間跌出一粒子彈，其後由衝鋒隊拾回。

根據網上傳言，今晚（15日）有人於柴灣拾到子彈，並傳有警察發射真槍；而流傳的圖片顯示有人以紙巾手持一粒懷疑子彈。據消息稱，有一名休班警員於晚上9時44分在經過柴灣街市期間，遭一群示威者攻擊，他用警棍保護自己不果後舉槍；期間，跌出一粒子彈；該子彈後已經被衝鋒隊發現。

休班都有炮？便衣呀

被衝鋒隊發現？

網上發現？

遭一批示威者圍毆

打傷D, 斷手斷腳都唔割

衝鋒隊係網上發現藍屍已經執左子彈，安心收隊囉。

好彩係市民姐
比老黑知道Ｄ休班警咁廢仲得了